IU是人美歌甜 心又善的小仙女

人品非常贊的IU~向觀眾致敬后也不忘轉身向幕後工作人員們鼓掌致敬,下班時已經坐在車上了也不忘再打開車門向警衛員問候~是人美歌甜心又善的小仙女沒錯辣~

李知恩將仇報

唔該晒清, 成個人涼爽晒

人靚聲甜

簡直就係天使

樓豬咁夜都開post

24小時打手

想屌

想同佢做

做朋友?

愛

發下夢實際D